<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>NextBikeOSM Map</title>
    <link rel="stylesheet" href="https://unpkg.com/leaflet@1.9.3/dist/leaflet.css" integrity="sha256-kLaT2GOSpHechhsozzB+flnD+zUyjE2LlfWPgU04xyI=" crossorigin="" />
    <script src="https://unpkg.com/leaflet@1.9.3/dist/leaflet.js" integrity="sha256-WBkoXOwTeyKclOHuWtc+i2uENFpDZ9YPdf5Hf+D7ewM=" crossorigin=""></script>
</head>
<body style="margin: 0; padding: 0">
    <div id="map" style="height: 100vh; width: 100%; padding: 0; margin: 0"></div>
    <script>
        const features = [{"lat": 52.277729, "lon": 20.985734, "tags": {"name": "OSiR \u017boliborz", "ref": "9411", "capacity": "16"}}, {"lat": 52.253001, "lon": 21.168017, "tags": {"name": "al. Komandos\u00f3w", "ref": "9412", "capacity": "12"}}, {"lat": 52.247163, "lon": 21.189258, "tags": {"name": "Rondo \u015amigielskiego", "ref": "9421", "capacity": "14"}}, {"lat": 52.253213, "lon": 20.991379, "tags": {"name": "Stawki - Dubois", "ref": "9436", "capacity": "16"}}, {"lat": 52.159678, "lon": 21.205074, "tags": {"name": "Bys\u0142awska", "ref": "9439", "capacity": "10"}}, {"lat": 52.207438, "lon": 21.191126, "tags": {"name": "Centrum Zdrowia Dziecka", "ref": "9445", "capacity": "16"}}, {"lat": 52.262273, "lon": 21.177609, "tags": {"name": "Czerwonych Beret\u00f3w - Frontowa", "ref": "9452", "capacity": "16"}}, {"lat": 52.236881, "lon": 20.972332, "tags": {"name": "Leszno - M\u0142ynarska", "ref": "9453", "capacity": "28"}}, {"lat": 52.218454, "lon": 20.966339, "tags": {"name": "Dworzec Zachodni", "ref": "9462", "capacity": "24"}}, {"lat": 52.243571, "lon": 21.006692, "tags": {"name": "Senatorska - Biela\u0144ska", "ref": "9465", "capacity": "20"}}, {"lat": 52.24697, "lon": 21.101847, "tags": {"name": "Szaser\u00f3w - Serocka", "ref": "9466", "capacity": "16"}}, {"lat": 52.220591, "lon": 20.917589, "tags": {"name": "Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich - Po\u0142czy\u0144ska", "ref": "9470", "capacity": "24"}}, {"lat": 52.222881, "lon": 21.223207, "tags": {"name": "Go\u015bciniec", "ref": "9472", "capacity": "10"}}, {"lat": 52.233087, "lon": 20.96597, "tags": {"name": "Wolska - P\u0142ocka", "ref": "9474", "capacity": "20"}}, {"lat": 52.23734, "lon": 20.965578, "tags": {"name": "G\u00f3rczewska - P\u0142ocka", "ref": "9479", "capacity": "18"}}, {"lat": 52.234495, "lon": 20.990512, "tags": {"name": "\u017belazna - Grzybowska", "ref": "9481", "capacity": "16"}}, {"lat": 52.175434, "lon": 21.062015, "tags": {"name": "Sobieskiego - \u015ar\u00f3dziemnomorska", "ref": "9498", "capacity": "8"}}, {"lat": 52.295106, "lon": 20.944576, "tags": {"name": "Marymoncka - Przy Agorze", "ref": "9505", "capacity": "20"}}, {"lat": 52.315244, "lon": 21.000138, "tags": {"name": "Marywilska - P&R \u017bera\u0144", "ref": "9506", "capacity": "20"}}, {"lat": 52.293889, "lon": 21.027245, "tags": {"name": "Metro Br\u00f3dno", "ref": "9508", "capacity": "24"}}, {"lat": 52.225335, "lon": 20.989825, "tags": {"name": "Plac Zawiszy", "ref": "9511", "capacity": "20"}}, {"lat": 52.254294, "lon": 21.035691, "tags": {"name": "Metro Dworzec Wile\u0144ski - Targowa", "ref": "9515", "capacity": "24"}}, {"lat": 52.291748, "lon": 21.048282, "tags": {"name": "Metro Kondratowicza ", "ref": "9521", "capacity": "24"}}, {"lat": 52.240163, "lon": 20.931161, "tags": {"name": "Metro Ulrych\u00f3w", "ref": "9534", "capacity": "16"}}, {"lat": 52.283476, "lon": 21.062266, "tags": {"name": "Metro Zacisze", "ref": "9541", "capacity": "20"}}, {"lat": 52.248819, "lon": 20.92013, "tags": {"name": "Orlich Gniazd", "ref": "9546", "capacity": "20"}}, {"lat": 52.162519, "lon": 21.216018, "tags": {"name": "Walcownicza - Filmowa", "ref": "9550", "capacity": "14"}}, {"lat": 52.219459, "lon": 21.162012, "tags": {"name": "OSiR Wawer", "ref": "9566", "capacity": "12"}}, {"lat": 52.181474, "lon": 21.068535, "tags": {"name": "P\u0119tla Sadyba", "ref": "9577", "capacity": "20"}}, {"lat": 52.236522, "lon": 21.113097, "tags": {"name": "P\u0119tla Witolin", "ref": "9583", "capacity": "20"}}, {"lat": 52.18082, "lon": 21.023577, "tags": {"name": "Metro Wilanowska - Dworzec Po\u0142udniowy", "ref": "9589", "capacity": "24"}}, {"lat": 52.257579, "lon": 21.157396, "tags": {"name": "PKP Rembert\u00f3w - Cyrulik\u00f3w", "ref": "9591", "capacity": "20"}}, {"lat": 52.155439, "lon": 21.073689, "tags": {"name": "Branickiego - Led\u00f3chowskiej", "ref": "9597", "capacity": "16"}}, {"lat": 52.206211, "lon": 20.887875, "tags": {"name": "PKP Ursus P\u00f3\u0142nocny ", "ref": "9601", "capacity": "16"}}, {"lat": 52.223054, "lon": 21.149214, "tags": {"name": "PKP Wawer", "ref": "9606", "capacity": "10"}}, {"lat": 52.253523, "lon": 21.224155, "tags": {"name": "PKP Weso\u0142a", "ref": "9611", "capacity": "16"}}, {"lat": 52.220789, "lon": 20.897887, "tags": {"name": "Lazurowa - Sternicza", "ref": "9624", "capacity": "20"}}, {"lat": 52.261381, "lon": 21.030544, "tags": {"name": "Plac Hallera - D\u0105browszczak\u00f3w", "ref": "9632", "capacity": "20"}}, {"lat": 52.242502, "lon": 20.912148, "tags": {"name": "Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich - Pe\u0142czy\u0144skiego", "ref": "9633", "capacity": "16"}}, {"lat": 52.286662, "lon": 21.07535, "tags": {"name": "Radzymi\u0144ska - \u0141odygowa", "ref": "9638", "capacity": "18"}}, {"lat": 52.246276, "lon": 21.223424, "tags": {"name": "Rondo Bu\u0142haka", "ref": "9640", "capacity": "10"}}, {"lat": 52.28794, "lon": 20.978694, "tags": {"name": "Park K\u0119pa Potocka", "ref": "9659", "capacity": "20"}}, {"lat": 52.264811, "lon": 21.169537, "tags": {"name": "Rondo Fieldorfa", "ref": "9663", "capacity": "14"}}, {"lat": 52.23393, "lon": 21.126986, "tags": {"name": "Rondo Mo\u015bcickiego", "ref": "9669", "capacity": "20"}}, {"lat": 52.263298, "lon": 21.046161, "tags": {"name": "Metro Szwedzka", "ref": "9690", "capacity": "20"}}, {"lat": 52.194579, "lon": 20.982139, "tags": {"name": "\u017bwirki i Wigury - Woronicza", "ref": "9702", "capacity": "20"}}, {"lat": 52.281039, "lon": 20.958925, "tags": {"name": "Marymoncka - Podle\u015bna", "ref": "9699", "capacity": "16"}}, {"lat": 52.257631, "lon": 20.91931, "tags": {"name": "Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich - Wroc\u0142awska", "ref": "9642", "capacity": "16"}}, {"lat": 52.205017, "lon": 21.168801, "tags": {"name": "PKP Mi\u0119dzylesie", "ref": "9587", "capacity": "18"}}, {"lat": 52.208711, "lon": 20.946434, "tags": {"name": "Miasteczko Orange", "ref": "6453", "capacity": "12"}}, {"lat": 52.23828, "lon": 21.147235, "tags": {"name": "Korkowa", "ref": "9502", "capacity": "12"}}];
    </script>
    <script src="index.js"></script>
</body>
</html>