<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>NextBikeOSM Map</title>
    <link rel="stylesheet" href="https://unpkg.com/leaflet@1.9.3/dist/leaflet.css" integrity="sha256-kLaT2GOSpHechhsozzB+flnD+zUyjE2LlfWPgU04xyI=" crossorigin="" />
    <script src="https://unpkg.com/leaflet@1.9.3/dist/leaflet.js" integrity="sha256-WBkoXOwTeyKclOHuWtc+i2uENFpDZ9YPdf5Hf+D7ewM=" crossorigin=""></script>
</head>
<body style="margin: 0; padding: 0">
    <div id="map" style="height: 100vh; width: 100%; padding: 0; margin: 0"></div>
    <script>
        const features = [{"lat": 51.251296, "lon": 22.540373, "tags": {"name": "ul. Poniatowskiego / XXIII LO", "ref": "60018", "capacity": "15"}}, {"lat": 51.23349, "lon": 22.566476, "tags": {"name": "Dworzec PKP", "ref": "60026", "capacity": "15"}}, {"lat": 51.25342, "lon": 22.57551, "tags": {"name": "Plac Singera", "ref": "60070", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.25905, "lon": 22.57268, "tags": {"name": "ul. Bazylian\u00f3wka / al. Sp\u00f3\u0142dzielczo\u015bci Pracy ", "ref": "60071", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.28464, "lon": 22.55097, "tags": {"name": "Choiny P+R", "ref": "60072", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.25989, "lon": 22.57839, "tags": {"name": "al. Andersa cmentarz", "ref": "60073", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.26948, "lon": 22.5728, "tags": {"name": "ul. Zwi\u0105zkowa / al. Sp\u00f3\u0142dzielczo\u015bci Pracy", "ref": "60074", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.25659, "lon": 22.55823, "tags": {"name": "ul. Szeligowskiego Nord Park", "ref": "60075", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.262393, "lon": 22.571562, "tags": {"name": "al. Smorawi\u0144skiego / al. Sp\u00f3\u0142dzielczo\u015bci Pracy", "ref": "60076", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.27565, "lon": 22.57277, "tags": {"name": "ul. Do Dysa / al. Sp\u00f3\u0142dzielczo\u015bci Pracy ", "ref": "60077", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.25155, "lon": 22.59792, "tags": {"name": "ul. Turystyczna / PH Tatary", "ref": "60078", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.23265, "lon": 22.61698, "tags": {"name": "ul. Pancerniak\u00f3w", "ref": "60079", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.235962, "lon": 22.594644, "tags": {"name": "ul. Kra\u0144cowa / Rondo Kasprzaka", "ref": "60080", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.22159, "lon": 22.64592, "tags": {"name": "Specjalna Strefa Ekonomiczna", "ref": "60081", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.2317, "lon": 22.57148, "tags": {"name": "ul. Kunickiego PKP", "ref": "60082", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.2335, "lon": 22.55837, "tags": {"name": "Arena Lublin", "ref": "60083", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.22555, "lon": 22.55133, "tags": {"name": "ul. Krochmalna / ul. Przeskok", "ref": "60084", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.23289, "lon": 22.5859, "tags": {"name": "ul. Lotnicza / LSS", "ref": "60085", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.219445, "lon": 22.578213, "tags": {"name": "ul. Kunickiego / ul. Matejki", "ref": "60086", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.203344, "lon": 22.559642, "tags": {"name": "ul. Diamentowa / ul. Zemborzycka", "ref": "60087", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.225277, "lon": 22.530701, "tags": {"name": "ul. Jana Paw\u0142a II / os. G\u00f3rki", "ref": "60088", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.226903, "lon": 22.518985, "tags": {"name": "ul. Szmaragdowa", "ref": "60089", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.22192, "lon": 22.50179, "tags": {"name": "Osiedle Por\u0119ba p\u0119tla", "ref": "60090", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.22994, "lon": 22.50739, "tags": {"name": "ul. Biedronki liceum", "ref": "60091", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.241159, "lon": 22.518896, "tags": {"name": "ul. Zana E\u2019Leclerc", "ref": "60092", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.2355, "lon": 22.53656, "tags": {"name": "ul. Zana / ul. Brzeskiej", "ref": "60093", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.22777, "lon": 22.52527, "tags": {"name": "ul. Filaret\u00f3w / ul. Fantastyczna", "ref": "60094", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.23623, "lon": 22.57659, "tags": {"name": "ul. Wolska", "ref": "60095", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.24276, "lon": 22.56891, "tags": {"name": "ul. Zamojska", "ref": "60096", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.24347, "lon": 22.5609, "tags": {"name": "ul. Dolna Panny Marii", "ref": "60097", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.248567, "lon": 22.519256, "tags": {"name": "ul. Na\u0142\u0119czowska / al. Kra\u015bnicka", "ref": "60098", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.24179, "lon": 22.55516, "tags": {"name": "Hotel Victoria", "ref": "60100", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.245121, "lon": 22.545142, "tags": {"name": "ul. Obro\u0144c\u00f3w Pokoju / ul.Raabego", "ref": "60101", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.249768, "lon": 22.551804, "tags": {"name": "ul. Wieniawska", "ref": "60102", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.24944, "lon": 22.55996, "tags": {"name": "ul. Radziwi\u0142\u0142owska / ul. Nieca\u0142a", "ref": "60103", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.26812, "lon": 22.543014, "tags": {"name": "Rondo Kilara", "ref": "60104", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.247337, "lon": 22.547953, "tags": {"name": "Centrum Spotkania Kultur", "ref": "60105", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.24966, "lon": 22.5742, "tags": {"name": "al. Unii Lubelskiej / B\u0142onia pod Zamkiem", "ref": "60107", "capacity": "None"}}, {"lat": 51.2622, "lon": 22.541816, "tags": {"name": "ul. Koncertowa / ul. Braci Wieniawskich", "ref": "60099", "capacity": "None"}}];
    </script>
    <script src="index.js"></script>
</body>
</html>